\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{enumerate}%paquete de enumeracion
\begin{document}
%\tableofcontents

\section{Colecciones con enumerate}%listas numeradas
Los dias de la semana:
\begin{enumerate}
	\item Lunes
	\item Martes
	\item Miercoles
	\begin{enumerate}
		\item Miercoles de ceniza
		\item Miercoles de fiesta
		\begin{enumerate}
			\item Fiesta en mi casa
			\item Fiesta en mi chale
			\begin{enumerate}
				\item Carlos
				\item Miguel
				\item Raul
			\end{enumerate}
			\item Fiesta en mi mansion
		\end{enumerate}
		\item Miercoles de navidad
	\end{enumerate}
	\item Jueves
	\item Viernes
	\item Sabado
	\item Domingo
\end{enumerate}
\newpage %te lo pone en una nueva pagina

\section{Colecciones con itemize}%listas no enumeradas
\begin{itemize}
\item Lunes
	\item Martes
	\item Miercoles
	\begin{itemize}
		\item Miercoles de ceniza
		\item Miercoles de fiesta
		\begin{itemize}
			\item Fiesta en mi casa
			\item Fiesta en mi chale
			\begin{itemize}
				\item Carlos
				\item Miguel
				\item Raul
			\end{itemize}
			\item Fiesta en mi mansion
		\end{itemize}
		\item Miercoles de navidad
	\end{itemize}
	\item Jueves
	\item Viernes
	\item Sabado
	\item Domingo
\end{itemize}	
\end{document}